大貓牛熊咁平有無伏?

成日聽師兄講買牛熊唔好買瑞X 食價好深

但大貓牛熊係 零零舍舍特別比過其他劵商平
係咪又係有啲濕鳩野先會平啲引你買?

求指教

平但升就慢跌就快
唔好貪平，短炒你最少都睇下溢價槓桿啦 收回價就睇自己能力

槓桿就明
但溢價點解？

咩都唔明真係唔好買
比人食到咩都冇